（突發）美期跌停左？

Hold住左起25343

24534

停左

第一次見

熔斷

溶斷？

有冇高人指點

好似non trading hr多過5%就停

見証歷史

cls

唔係停， 係唔俾出價大過上日收市價5%

有人願意高價接就可以有成交

有冇人知停幾耐

賣盆都99.5%冇人肯接

岩 睇黎呢個勢無接盤俠敢接貨

美國溶斷係三級制
第一級：如果開市後比上一個交易日收市跌7%或以上，將會暫停交易15分鐘
第二級：如果開市後比上一個交易日收市跌13%或以上，將會再暫停交易15分鐘
第三級：如果開市後比上一個交易日收市跌20%或以上，將會全日暫停交易

都有一張張接緊

呢個日市既 聽朝開市都凶多吉小

雷曼都試過啦

仲未開返嘅

應該開緊
只係無人接？

車, 以前現貨跌10%熔斷之後deep V收復1600點都試過喇, 熔斷機制係俾個signal觸發國家隊程式買盤, 今晚等睇倒升500點

開返

幾時之前發生？

其實係邊度睇?

多謝提醒

brexit

鑽石底 驚閪

請問邊年邊月邊日跌過1600 熔斷

啟動方程式

應該係侵上台之後

都係a股好10%直接休市

20%先停 10%就停佢老母啦

A股升跌過10%都熔斷
唔似美國佬跌先熔斷輸打贏要

call左未

痴線

2015都試過

再跌國家隊就會接貨

人地丁蟹係做淡做到jump喎

公程式

trump 同脱歐咪試過lo....
講到第一次咁

今晚見証歷史

幾時會開番??

又停

好似話停到美股開市